我開始相信連登有pr公司了

達哥平反post 3000+正評

既然唔鬥黃，咁可唔可以幫達哥平反?

岩呀 先過得一排

連狗解左個post個1001想點

迖

港父

達狗想東山再起

連登真係乜都解1001咁不如咪撚set限制

咁樣話人都可以有得平反

達哥有冇挽森友會

任天堂代理
無油水不鳥

爆機契弟谷左八個月終於洗白到

pr公司同連狗夾好曬

連狗

上集打仁王輸到熄機笑到我

rip 樸吧